巴絲去開邊到買Blu-ray？

最近買左ps4 pro 同電視機
想試下睇bluray係咪咁正

邊到又多碟又平？

…劈翠負負癩机…！乍平竇厚顄鄧

仁fobfivfgvfjbbxjbcgkvgjv

旺角地庫事頭婆個間
近旺角電腦中心個到